能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

黏著你們 來來回 委曲中受難

一個我被撇低卻又很不慣....要走的一剎又折返

能承認嗎 我故意當那電燈膽
他日你們完場時入替也不難

善良人埋藏著 最壞的心眼...

妄想一天你們會散 會選我嗎

我誤信我靠真心改變緣份 我也真太笨

la la lalalalalalalala lalalalalala lala lala lala lalalala

給我一杯忘情水
換我一夜不流淚
所有真心真意
任他雨打風吹
付出的愛收不回

都唔岩feel

咁換過首咯屌
隨著你鬆與緊 彷似扯線風箏
連動作跟氣氛 都要聽你指引
如若斷線不牽引 突然滑落怎偷生
啱未呢阿姐

彈開啦
呢首
擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在心底裏

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

落力為你好 得不到分數
你決定要跟他日後同步
他不懂愛惜你 我樂意操勞

人際太冰凍 難以將温與熱重召